健康劈佛.....減肥餐

菠菜三色椒蘑菇蒸蛋配香草番茄醬

+雞蛋4隻
+蒜頭3粒
+橄欖3粒
+紅蔥頭3粒
+150g菠菜
+100g大蘑菇
+100g三色蕉
+少量百里香迷迭香

想吃。。。

好似好正

阿叔都係第一次覺得自己整嘅嘢好撚好味

仲快過我

嘔吐物

我下次會整好啲

下次慢啲。。

咁又唔洗

好正呀

可唔可以唔要上面嗰啲橄欖 好核突

但係其他嘢睇落幾正

我都減緊

咖喱奶油雞很肥

可以
橄欖好好食

賣相負分

點整

明明就幾靚

睇到都覺好食

所有材料切粒倒入攪勻左嘅蛋入邊
調味可以加黑胡椒百里香迷迭香玉桂粉同埋少量辣椒
大火蒸20分鐘（記得係個碗度查啲油上去 甩碗嗰陣時會容易啲）

蕃茄醬就一個蕃茄切粒 大火煮至出水之後較細火
加入茄醬、百里香同胡椒 （鍾意嘅話可以加少量鹽同糖落去調味會好食啲 阿叔減緊肥所以冇加）
細火不停攪直至個醬開始杰就可以

我一開始以為係繼cookie monster後
今次整三眼仔

整得幾靚

唔應該加波菜落蛋一齊煮
唔係會再靚啲

多謝Ching
頂聽完你咁講
再望一望返張圖
個feel即刻出晒嚟

冇計啦每餐一定要啲菜
可能直接放喺啲蛋下面或者搞成醬汁就會好啲

烚完放喺隔離